前線戀權

好撚野呀你地
前線戀權? 講到咁大權 又唔見你衝上前冒住俾人打俾人拉嘅風險去爭權?
講到咁撚叻 咪俾番權你班軍師作主羅 咁下一步點呀而家? 遊行改口號?